哲學有計傾，盧斯達笑死

唔支持平反六四唔等於唔悼念

腎弟反六四點解對黃台仰發言講六四聲都唔敢聲？

好心更新下觀點

肉鳩酸

9唔搭8的

弱智達

認真呢集兩個嘉賓都好尻